「 民主 」你對 香港警察 不信任動議

正評 ：不信任
負評 ：信任

唔評分既係警察家屬

p牌好似冇得評分？

想呃正評出聲呀
利申 皮已正